# README #

Martin Kaffka:
20200506 file TC_Laufen_2X1_V3.2_NewCom_20200506_0855.*
Neues Comm Paket von Gawan implementiert.
Stand Commissioning Automatiken mit Simula getestet, i.O.

Nächster Schritt Commissioning mit MFR.
